【全球關注】幾百人係修頓燒占士球衣單野，已經上左Reddit頭版 #1 第一位

自己睇

人多唔一定上新聞
創意玩法先係最仲要

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

正, 咁先係玩法

[twitter攻略] 增加大量外國followers

Hong Kong is not China, so LeBorn wont even care

碌落去見到仲有幾個Hong Kong post
reddit之前suppress左唔俾人講咁多香港野
真係要多謝Lebron 多到㩒都㩒唔住

垃圾黑警

Chairman LMAO

恥笑Lebron

10歲小朋友被捕

雖然好可悲，但事實係「人命」或者「人數」可能都唔及一張meme去引起到世界關注